[PS4] 有咩好玩推理遊戲推薦

彈丸論破爆哂機等陣v3
回合制女神異聞錄等不了
希望巴絲推薦啲有故事性同挑戰性遊戲

你係度開post 都係想人答你no man sky 姐

眼殘 自膠

回合制有咩問題？

黎緊有la Noire

冇問題 個人唔中意

Ok 留意下

冷飯

方根書簡
不過難度係零

過兩日有彈丸V3

呢隻 明明係主角單方面欺凌其他角色 逼人招供

難度0有咩好玩

等左好耐喇

其實本身諗住買 但睇評幾差就放棄先上黎問下

啱啱睇左 英文驚 我英文垃圾怕睇唔明

Until dawn. Lost legacy. 2k18.

2k18都推理？？

dark souls 一路玩一路諗下故事係點

推理贏定輸

真流行之神

自膠

uncharted算唔算

討論PS4遊戲 總有班on9有趣既仆街 見一個卜一個

有玩緊但好難玩

留意下

槍驚好難玩

講nomansky嗰啲

我覺得而家百幾蚊算玩得過

福爾摩斯現代探案

heavy rain
murdered soul suspect

呢隻好似無中文？想玩但好貴下

彈丸今日有無偷跑

尋晚信和見到有得賣

其實你識睇英文不如玩下福爾摩斯

當睇故仔其實幾好
真係推理得好少
同埋好易白金

前排特價玩左sherlock holmes evil daughter,
幾好玩，
好多推理同個個case 都有唔同玩法，
可惜得5 個case 比較短.

ps4 仲有隻上集，
但都賣$2xx,
如果有特價下次都買黎玩下.

福爾摩斯有冇玩上集？
其實上集個故事有趣啲

冇嘢了

幾錢左右 仲有無邊到偷跑左

steam 版定ps4 好

邊到百幾蚊 尋晚睇仲係三百幾